给定一组区间，对于每一个区间 i，检查是否存在一个区间 j，它的起始点大于或等于区间 i 的终点，这可以称为 j 在 i 的“右侧”。

对于任何区间，你需要存储的满足条件的区间 j 的最小索引，这意味着区间 j 有最小的起始点可以使其成为“右侧”区间。如果区间 j 不存在，则将区间 i 存储为 -1。最后，你需要输出一个值为存储的区间值的数组。

注意:

    你可以假设区间的终点总是大于它的起始点。
    你可以假定这些区间都不具有相同的起始点。

示例 1:

输入: [ [1,2] ]
输出: [-1]

解释:集合中只有一个区间，所以输出-1。

示例 2:

输入: [ [3,4], [2,3], [1,2] ]
输出: [-1, 0, 1]

解释:对于[3,4]，没有满足条件的“右侧”区间。
对于[2,3]，区间[3,4]具有最小的“右”起点;
对于[1,2]，区间[2,3]具有最小的“右”起点。

示例 3:

输入: [ [1,4], [2,3], [3,4] ]
输出: [-1, 2, -1]

解释:对于区间[1,4]和[3,4]，没有满足条件的“右侧”区间。
对于[2,3]，区间[3,4]有最小的“右”起点。
